人在台灣機場 有去香港的航班要取消

仁川都係啦
ON9仔

[連登大危機]核彈都唔割成句係「出師有名，核彈都唔割」

打風呀

台風ling ling

on9 post 由佢沉